發覺女女呢個表情真係好殺食

唔覺

中風

臭雞

hehe

[black]#GAY佬勿入[/black]

咩鳩。。。

上面做咩尻

補補血先

我唔信夏蕙姨做呢個動作你扯得起

正正常常都做到

雖然前提要順眼